其實一人火鍋都咪話唔危險

食食下吉邊 如果有人行路唔帶眼一野fing 個背囊埋嚟都幾

依閣下高見,有咩火鍋安全?

蠟燭嚟咋清

行路比都會比車撞食
食野都會哽食

撞跌碗飯都好過撞跌個火爐嘅

你要FING到既, 二人火鍋, 三人火鍋都係會FING到